<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="appcoins_wallet">AppCoins ပိုက္ဆံအိတ္</string>
  <!-- Common -->
  <string name="start_button">Start</string>
  <string name="ok">အိုေက</string>
  <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္မည္</string>
  <string name="buy_button">ဝယ္မည္</string>
  <string name="topup_button">ေငြျဖည့္မည္</string>
  <string name="provide_wallet_creating_wallet_header">ပိုက္ဆံအိတ္လိပ္စာကို ျပဳလုပ္ေနပါသည္&#8230;</string>
  <string name="processing_loading_title">သင့္ဝင္ေရာက္ခြင့္ လက္မွတ္ကို ရယူေနပါသည္</string>
  <string name="finding_room_loading_title">ၿပိဳင္ဖက္မ်ားကို ေစာင့္ေနပါသည္</string>
  <string name="finding_room_name_loading_title">ပါဝင္မည့္ \nၿပိဳင္ဖက္မ်ားကို ေစာင့္ေနပါသည္</string>
  <string name="finding_room_loading_message">အခ်ိန္အနည္းငယ္ ၾကာႏိုင္ပါသည္…</string>
  <string name="refunded">သင့္ေငြကို ျပန္အမ္းေပးလိုက္ပါသည္။</string>
  <string name="connection_error_body">သင္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္ထားပံု မရပါ။ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးကာ ျပန္ႀကိဳးစားပါ။</string>
  <string name="playing_game_notification_title">လက္ရွိကစားေနေသာ e-Skills</string>
  <string name="playing_game_notification_body">ဂိမ္းအခ်က္အလက္ကို ရယူေနပါသည္…</string>
  <string name="finish_game_notification_title">သင့္ e-Skills ဂိမ္း ၿပီးသြားပါၿပီ</string>
  <string name="won_game_notification_body">You won! Your wallet is now %1$.2f$ heavier!</string>
  <string name="lost_game_notification_body">သင္ရႈံးသြားပါသည္… ေနာက္တစ္ခါ ကံပိုေကာင္းပါေစ။</string>
  <string name="dismiss_button">ဖယ္မည္</string>
  <string name="location_not_available_title">e-Skills ဂိမ္းမ်ားကို သင့္ေဒသတြင္ မကစားႏိုင္ပါ</string>
  <string name="location_not_available_body">ယင္းတို႔ကို လူတိုင္းအတြက္ ယူေဆာင္ေပးႏိုင္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔ အျပင္းအထန္ ႀကိဳးစားေနေသာေၾကာင့္ မၾကာခင္ ျပန္လာခဲ့ပါ။</string>
  <string name="e_skills_room_create_title">အခန္းတစ္ခန္းကို ျပဳလုပ္တြင္ သို႔မဟုတ္ ပါဝင္ပါ</string>
  <string name="e_skills_room_create_body">အခန္းအသစ္ တစ္ခန္းကို ျပဳလုပ္ကာ သင့္ၿပိဳင္ဖက္မ်ားထံ မွ်ေဝလိုက္ပါ သို႔မဟုတ္ ရွိၿပီးသား အခန္းတစ္ခန္းတြင္ ပါဝင္လိုက္ပါ။</string>
  <string name="e_skills_room_field">ဤေနရာတြင္ သင့္အခန္းအမည္…</string>
  <string name="e_skills_payment_title">ေငြေပးေခ်မည့္အရာ</string>
  <string name="e_skills_payment_body">AppCoins Credit မ်ား</string>
  <string name="copied_to_clipboard">ကလစ္ဘုတ္သို႔ ကူးမည္</string>
  <string name="processing_payment_title">ေငြေပးေခ်မႈ စီစဥ္ေဆာင္႐ြက္ေနပါသည္</string>
  <string name="purchase_error_title">အိုး တစ္ခုခု မွားသြားပါသည္။</string>
  <string name="purchase_eskills_sku">ဝင္ေရာက္ခြင့္လက္မွတ္</string>
  <string name="shared_room_waiting">%s တြင္ ပါဝင္မည့္ ၿပိဳင္ဖက္မ်ားကို ေစာင့္ေနပါသည္</string>
  <string name="update_wallet">Update wallet</string>
  <!-- Update wallet -->
  <string name="update_not_supported_title">ပိုက္ဆံအိတ္ ဗားရွင္းကို ပံ့ပိုးမႈ မေပးပါ။</string>
  <string name="update_not_supported_body">AppCoins Wallet ကို ေနာက္ဆုံးထြက္ျဖစ္ေအာင္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
  <string name="update_button">အပ္ဒိတ္</string>
  <!-- Refer a friend -->
  <string name="refer_a_friend_waiting_room_tooltip">You and the friends you invite will receive a $%s bonus. You can invite up to 5 friends, and they must be new users. The bonus will be credited in your wallet once they use your invitation code in their first e-Skills game.</string>
  <string name="refer_a_friend_first_time_header">အရည္အေသြးေတြျပဖို႔ အသင့္ပဲလား။</string>
  <string name="refer_a_friend_first_time_body">ပိုက္ဆံအစစ္ျဖင့္ ရယူရန္ အျခားကစားသူမ်ားကို အႏိုင္ယူလိုက္ပါ။ ဝင္ေၾကးမေပးရေသာ ေလ့က်င့္ေရးဂိမ္း တစ္ခုျဖင့္ စတင္လိုက္ရေအာင္။</string>
  <string name="refer_a_friend_error_unavailable_body">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို လက္ရွိတြင္ မရရွိႏိုင္ပါ။</string>
  <string name="refer_a_friend_error_invalid_code_body">ကုဒ္မမွန္ကန္ပါ</string>
  <string name="refer_a_friend_error_user_not_eligible_body">အသုံးျပဳသူ အသစ္မ်ားအတြက္သာ။</string>
  <string name="refer_a_friend_first_time_tooltip">ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ၫႊန္ေပးသည့္ ပ႐ိုဂရမ္အရ သင့္သူငယ္ခ်င္းမ်ားက ကုဒ္ကိုအသုံးျပဳလွ်င္ $%s ေဘာနပ္စ္တစ္ခုကို သင္ရရွိပါမည္။ ၎တို႔သည္လည္း အက္ပ္အတြင္း ဝယ္ယူမႈမ်ား သို႔မဟုတ္ e-Skills ဝင္ခြင့္လက္မွတ္မ်ားအတြက္ အသုံးျပဳရန္ ယင္းပမာဏကိုပင္ ေဘာနပ္စ္အျဖစ္ ရရွိပါမည္။</string>
  <string name="refer_a_friend_waiting_room_title">Invite a Friend!</string>
  <string name="refer_a_friend_waiting_from_body">သင္ဖိတ္ေခၚေသာ သူငယ္ခ်င္း တစ္ဦးစီအတြက္ ေဘာနပ္တစ္ခု ရယူလိုက္ပါ။</string>
  <string name="refer_a_friend_invitation_message">You\'ve been invited to play %1$s! Use the invite code %2$s after downloading it from %3$s.</string>
  <!-- Error messages -->
  <string name="error_vpn_not_permitted_title">e-Skills games cannot be played with an active VPN. Please disable it and try again!</string>
  <string name="top_up_needed_body">လုံၿခဳံေရး အေၾကာင္းရင္းမ်ားအတြက္ e-Skills ဂိမ္းမ်ားကို ကစားရန္ သင့္ပိုက္ဆံအိတ္ကို အနည္းဆုံးတစ္ႀကိမ္ ေငြျဖည့္ရန္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
  <string name="not_enough_funds_body">သင့္တြင္ ေငြအလုံအေလာက္ မရွိပါ။ ဝင္ခြင့္လက္မွတ္ ဝယ္ယူရန္ ေငြျဖည့္ေပးပါ။</string>
  <string name="error_message_local_payment_method_body">ဝင္ေၾကးကို ဝယ္ယူရန္ ေဒသတြင္း ေငြေပးေခ်မႈ နည္းလမ္းမ်ားကို လက္မခံပါ။ ပိုက္ဆံအိတ္အသစ္ တစ္ခုျပဳလုပ္ကာ ဘဏ္ကဒ္ သို႔မဟုတ္ PayPal ျဖင့္ ေငြျဖည့္ေပးပါ။</string>
  <string name="rooted_device_blocked_body">Unfortunately, you cannot play e-Skills games with a rooted device.</string>
</resources>
